港警唔洗諗住會有好日子過， 你地將會被國家清算

預計社運失敗後， 中央為保民意會成立獨立調查會， 你班狗一樣要死，最後班狗會被清算 甚至解散警隊，重點係發展成直接任命公安武警來港維持治安。
你班警狗始終係香港人， 中央唔會信任你地，會清洗你班香港純血派。

唔好傻啦
幫共產黨做野有邊個唔係大富大費+長命百歳+兒孫满堂

大富大貴都要睇人種， 香港人唔係自己人